當年既契哥契妹 最後有冇一齊

話說中學個時有排好興契哥契妹
最後你地有冇一齊?

利申：同契妹曖昧左3個月 一齊1年

人大左 搵唔番個種應覺
而家中學生仲有冇呢樣野

*感

扑左未

咁算唔算亂倫？